啱啱坐左十年監出返黎 我對呢個世界已變得唔熟悉

是咁的，
係2019年既某一日，我因為犯左法，比法院判左我坐10年..
犯左咩就唔講喇
咁我係監裡面都嘗試改過自身，反省自己，默默咁等待出返黎既日子..
咁終於，係幾個月前，我刑期滿左，可以再次融入返呢個社會..
但係出返黎之後，我覺得呢個世界已經變得完全陌生..
科技係呢10年發展得太快..我真係跟唔上，我e+甚至連AI都未識用
共產主義令到人性都變得醜惡，原本熱情友善既香港人已經變哂大陸人，係呢一刻，變得好恐怖
可能呢d就係繁榮社會既代價喇．．
講返自己，出返黎咁耐，仲未搵到工．．
成日比人歧視，因為我犯左法，坐過監，d人就帶有色眼鏡去睇我．．
同埋呢個世界真係變得太快..估吾到昔日既超級大國，美國，原來已經解左體..
南北韓已經復歸統一，歐美資本國家相繼倒台，香港已經回歸返比共產黨...
我真係感到好無助，好驚，如果有得比我揀，我寧願再坐多10年監。.
都唔要再生活係呢一個完全陌生既國度裡面

放心喎 到時全世界都有地下黨 打敗支共

係2019年既某一日